(突發流出) FYY 揸住碌9伸脷想瀨

依個似lww wor

呢個係LWW

想突破幾多負評？

FYY係點拼出嚟

用下個豬腦啦屌你老母

一睇個樣就知係FYY啦